本地Youtuber直屌香港低質觀眾

原文太長 我淨係post link唔copy喇

Alfred Chan係因為嗰兩個垃圾廢老Carmen Ho同佢老公先留意到呢個channel。

禁入睇下佢既片，見到個channel係以食評片為主。睇左幾條片之後發覺佢講野有文有路，每條片都會做晒資料搜集，好認真咁解釋每樣菜式既做法、利弊等等。而佢既食評亦都好中肯，唔會偏頗。二話不說就訂閱左。

而佢既剪接拍攝技巧等等都好好，睇佢既片唔覺唔覺就會睇晒，係而家香港少有地高質既另一個Youtuber。

到近排佢開始有啲名氣，有公司搵佢拍廣告喇，佢甚至係條片頭利申埋係廣告喇，有啲傻鳩就屌鳩佢話佢拍廣告喇，又話咩咩佢係廣告片到又唔講好唔好食呀收左錢就唔講食評呀甚至屌鳩佢做咩要廣告。

但係人地長期拍呢類型既片都幾高成本，佢自己都講左，每條片去既餐廳全部都係自費，先唔計啲普通大排擋呀嗰啲，有好多片都係去大酒店食自助餐。大佬呀，講梗至少都6百幾7百幾蚊一個人一餐。每個月可能去成4-5間酒店食，之後仲要剪片，個成本會幾大？ 佢唔接廣告又點繼續run到落去呢？況且佢既廣告片又唔係偏幫間餐廳，係單純既介紹，唔似普遍既youtuber/KOL係咁淨係讚呀讚到天花龍鳳咁。

其實呢個情況係香港係好常見，啲人一係娛樂平台見到廣告就唔知點解會好撚敏感。倒如達哥係twitch直播開subscribe制俾人訂閱，啲人又屌。開有得donate，又屌。好似人地奉旨要俾免費娛樂你地咁。

其實香港仲有一啲有心既創作者，不過永遠一掂到廣告就俾人屌，之後就冇人睇/理，之後就收皮。呢個風氣就已經搞死左好多有心既人。

行申：睇完佢呢個post有感而發先出呢個post叫下春

google ads已經大把錢賺
唔好講到咁偉大 有得食有得搵

Alfred Chan係我唯一buy既本地youtuber

食過佢讚既燒肉店
冇伏

係有大把錢賺又唔見你去做 ?

加一 佢啲食評真係有讚有彈

上次同嗰兩條蛋散嗰單野
佢個聲明做得好有風度

最重要係佢老婆好撚正
老公出去拍片佢剝蝦剝蟹比佢食
有個咁嘅老婆夫復何求

剪片拍片後期唔係成本咩

對比起嗰班beggar vloger

鳩嚟隊段片上channel都咁多人睇

段文長撚到呢
佢最後屌Adblock搞死好多媒體 把自己睇得咁大

之前有人開post屌某電視台節目好多廣告
我都覆左次
講多次類似嘅野
香港人太習慣免費娛樂
免費娛樂係有代價
就係廣告
因為免費得比你
就要有一方承擔個成本
宜家唔係收你錢先可以睇
唔通義務做比你睇？無償做比你睇？
做果個人啲時間唔係錢？唔係成本？
咁憎廣告咪唔好睇
驚死人借你搵大錢咁

佢同使徒d片都好好睇

之前其他post有on9屌香港人返大陸/台灣揾錢 我心諗 有得揀邊個會想對住香港啲垃圾觀眾
下面段野我copy多次黎屌鳩啲垃圾觀眾

留係香港就比班垃圾連登廢青日屌夜屌
錢又揾得唔多 開 donate又比你班on9話乞衣 收入少又要受氣
明明貢獻得最少既但又以為自己係大爺冇左你一個唔得咁 照下鏡啦 你油頭毒撚黎架渣

返大陸/台灣就unun腳 輕鬆賺錢
比著係你仲會留係香港咩

垃圾香港人本性由老一代出國旅行貪小便宜投訴多多
到後生個代日屌夜屌全世界都睇唔順眼 一直承傳 個個自命不凡但根本啲性格一樣咁濕鳩

佢啲片的確剪得唔錯
不過佢fb講到咁慘 我覺得有少少假嘅感覺
非引戰
以佢youtube出片率 views 每月至少3皮以上

香港太多呢啲on9仔
明明自己係一蚊都冇比過又要求多多話人賣廣告又盛

之前有人出post屌話連仔用連登賺錢
我心諗 唔通你要人賣左副身家無條件整個app出黎比你班垃圾廢青日日上黎開鳩post引人注意用咩

上次兩公婆事件後
唔知今次又可以吸到幾多訂閱 就黎10萬訂閱

用網上面嗰啲睇盈利數據唔準的

3皮應該無 中間adsense四十幾%比youtube食咗
同埋素材都要錢 佢一個月出得兩三條片
唔似嗰堆垃圾日日有片出
計計埋埋搵得真係唔太多

食風練仙無償貢獻比大家
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

賣廣告唔是問題
包裝得唔好睇就是一個問題
更何況人地一早戴頭盔開宗明義講明係廣告
仲要走去屌人接廣告
如果廣告錢咁易賺
不如大家都試下賺下
了解下要有幾多觀眾群先有人搵你賣廣告
要幾多心血去run一個channel
全部野憑空爆出黎？
唔使時間金錢去經營？

而家係一星期出 3-4條片
我諗萬幾蚊點都有

行內人
佢fb補充個段野比人感覺扮冇得賺
先up一兩句姐
利申支持廣告 但唔好誤信ads賺得少

乜原來高產咗咁多

咁應該有了

咁不如講下香港實際盈利係咪少過歐美咁多？

咁 越煮越好 咪有賺到4-5萬 日日都十幾萬view 同好多片上熱門

1000 view 得 8蚊左右
大把錢賺
人唔笑狗都吠 100萬view都唔夠食飯

實際盈利睇出片量+views
不過以一千廣告/收入計 的確少好撚多
唔止少一半 你預少6-7成
不過都叫亞洲前列

3皮
未玩過adsense唔該摺埋一邊啦
佢一個月200萬view都冇 萬二到啦應該

香港地區啲廣告少好多

內容農場不可信
1000係指show出黎的廣告量
假設一條片 1個5秒ad 片內4個廣告點(睇曬) 網頁旁
一個人睇係計6個廣告 香港平均每1000有usd 2.3-3.1

台灣CPM係咪都好過香港

只計點閱率收2-3萬一個月,未計其他
香港好多YOUTUBER成日同人講無錢賺,驚人地又拍埋一份搶客

佢講咗點好諷刺香港
歐洲個啲開donate嗰啲已經係好普遍嘅事
只會得香港人咁撚敏感
懶老醒咁覺得Youtuber, blogger賺到仆街
同埋其實開ad blocker佢地已經無咗份錢

台灣應該差唔多
但台灣觀眾多 拍普通話馬拉 大陸人都會睇
廣東話
班撚樣唔比人賺錢變相逼人轉市場
一係就學J大拍垃圾呃view
唔係就一個月萬幾等乞食

咩內容農場
我玩左兩年adsense 我會唔熟
google成日預估計多 最後比少
點閱率收2-3萬一個月 起碼200萬view

同埋遊戲片個市場咁大
香港拍美食片view數點比
條撚樣呃view先2-3萬

我都有 就快第四年

高質youtuber，成日睇住佢啲自助餐片餸杯麵

一早話香港人 係低賤畜生

仲賤過支那人 只係表面有受過教育 有文明
內裡係低賤的 自私到極點 把自己看得太高

個啲xhannel反而冇人屌，因為啲歡眾對賣廣告冇咩野，反而啲自問高質為人“清高”個啲歡眾明明又唔係成日睇，又唔係俾過錢佢地，分分鐘裝左adblock啲柒頭人地一賣廣告就好似殺左佢老豆老母咁屌柒人

e.g. 舊登個陣班柒頭老屎忽

達哥衰乜都唔做足功課
仲好意思拎黎做例子

賺條撚咩 得好撚少㗎咋

出少句聲咪無人話你on9

Who?

咁多錢賺 你仲唔仆去做？

發表下意見都唔得
做咗四年啦 自己經驗講個事實又比人鬧
對唔住囉

咁鍾意講落左幾多心機去拍，劉馬車為左views玩到自己身敗名裂添啦

講明廣告啲人就係要睇又要屌係咩心態，
憎人富貴呱
覺得人地有心有才華都要窮一世先好，大家都仆街

Youtube靠view賺得幾多，呢啲起碼人地有付出，同D ig post 2張少布相就R一大堆product嘅人比，公平咩

我當佢就算廣告有二萬五一個月
據佢所講拍片成本一個月都幾千-一萬
但佢要用私人時間去做（佢話相等於一份全職既時間）
嘥咁多心力都係得萬令蚊收入
講真唔係為興趣邊個會去做
仲要有冇2-3一個月我都好懷疑
加上佢好強調唔會收左錢就幫餐廳講好說話
保持中立地介紹下間餐廳賺多少外快有咩問題？
要香港人贊助佢地慘過乞
而家有餐廳比錢，我地繼續享受高質免費娛樂有咩問題
根本好多白痴見到廣告兩個字就dislike定先

利申：打手，條條片睇哂
個頻道真係好高汁，希望可以維持落去

講乜事實，而家人哋係整緊啲乜片，你要講就拎返同類情況講啦

d beggar是但post張product相就幾萬蚊袋袋平安
拍中立廣告就比人話收左錢唔彈人d野食
咩世界

Alfred Chan 真心係香港youtube界最後希望 face of hong kong lets go!

邊間，佢都食過唔少間，一直都想試但揀唔落手

mk尚八
5到7 有平 book左穩陣
刺身好食不過唔洗加 食肉都食撚死你

原來係呢間，以前叫盛八果陣正好多，價錢平少少，但包一人一塊澳洲和牛超好食。飲品多好多，我多數飲果汁。甜品有豆腐雪糕好好食。而加叫尚八已經退步咗，無咗我上面講果幾樣

塊澳洲和牛係呢個質素

加油g持alfred chan
啲片真心好睇嘅

香港youtuber potential income可以話係全世界top 3
我做緊某遊戲公司既marketing
我要聯絡世界各地既youtubers合作拍片
公司開比香港youtubers既offer係特別高 同北歐睇齊

話時話，嗰2個廢老真係好嘔心，由片到行為到樣

其實人地付出拍片俾大眾娛樂收錢賣廣告有乜問題？
可況人地係片名 片頭都講到明係廣告
仲有佢唔係好似飲_男_咁話好好食 但其實係伏
為左保持中立 佢剩係介紹 講係點樣 講下背景

放鬆d啦香港人 成日唔抵得人地搵到錢之後係到屌
人地有廣告做都係因為有料啫
你有料你都得架 無料咪乖乖地做個觀眾囉

成日就話youtuber有ad 又有subscribe
又有views 已經有錢收 仲接廣告
錢邊有人嚴多架 搵到梗係搵啦

原來咁好搵，咁兩公婆同呀好咪賺好多

有好野其實又唔怕係廣告
況且條廣告片一開頭就講明係廣告
睇唔睇你自己決定
咁都有得屌真係搞笑

寫明廣告都有人屌 一蚊都唔洗俾仲要屌人賣廣告

又要做雞又要攞貞節牌坊,完.

有d以為看透世事話人賺得多收收埋埋個d連登仔真係好搞笑

就算佢真係賺得多都係佢既本事，人地都係要曬心機拍片剪片，講到咁簡單可能有d留言話自己做左4年好好賺個d其實好出名不過廢事自爆

who?

香港馬交youtuber 9成都係垃圾

唔係飲飲食食玩同打機

係得ming仔 高質小小

同其他國家youtuber相比？根本冇得比

其實大家都係香港人
屌返d香港人做乜
香港人最叻就係唔識檢討自己行為
鬧完係咪有觀眾會話自己錯？
唔會！
但呢個鬧嘅行為好多香港youtuber都做過
如果話自己賺得少
又會唔會公開自己條數？
好得意地又唔會㗎喎
然而，如果無得賺，佢仲會做，個d先係為興趣
難道第一條片就知自己賺硬？

雖然係咁，adblock同盜版係唔岩
要睇就要食廣告呢個亦係正常應該要嘅嘢
但你開香港市場，就係要食香港觀眾文化
又要賺又要屌，做生意就係咁？
為興趣定為錢，諗定先好做啦
屌完香港人都係無用㗎啦
大家都係香港人，點會唔知香港youruber係點
講到自己清泉咁
mingjai都要拍作狀廣告post啦
唔會屌佢賣廣告，不過就unfollow左佢
想講係youtuber每一步都影響緊觀眾
岩睇就睇，唔岩睇就唔睇
屌完唔會覺得岩睇左
笑波子幾唔岩睇都有好多00後睇
唔同市場，唔同做法
唔通又屌d 00後唔課金咩。。。

mingjai係得旅行片高質
但而家消費緊佢老婆
拎結婚嚟消費，搵錢，喜帖都算，連介子都贊助
唔識欣賞
唔好講話又要用心機又呢樣個樣
商業行為打溫情牌係香港會做

垃圾如無線都大把直入廣告
想冇 人地無限量付出？
自己番屋企玩賓周／lin

其實我睇下係由mhw配裝開始睇
條友已經講到明係廣告都有人屌， 痴撚線
如果電視宜家呢個時空先出現， 中間播廣告應該都俾香港人群屌

香港人不嬲都會眼紅人賺到錢嫁啦

個個以為拍片咁簡單既野 點解可以有錢收 自己就要打工咁辛苦

如果佢介紹得好 唔係新X期咁樣收錢賣廣告 有果句講果句既有咩問題

仲有rock gor

一堆一見廣告就敏感到仆街嘅人唔屌下佢地邊安樂

求婚之後已經冇睇 但旅行果部份真係高質

早排先希望佢唔好上連登
睇黎好快又出事

佢咁樣都叫做消費緊佢老婆？
原來分享開心 有其他人一齊拍片就叫做消費

講真做我全職ytber實會賺廣告啦 ytb本身廣告錢得雞水咁多
香港人不嬲憎人富貴厭人貧
杜汶澤係佢個節目到賣廣告hardsell到 又無人屌
香港人好那虛偽

明明睇片已經唔洗錢
啲人仲好興用ad block
究竟有咩好屌
話人地接廣告黎拍
屌人地賺得多仲賣廣告
其實咪係眼紅人
你唔想比錢人賺你咪唔好撚睇囉

呢d唔係消費緊係咩？
講緊唔係拍求婚片
為左廣告作故仔我估得香港先咁嚴重
好多youtuber都用呢個手法
其實係為左滿足廣告商
d人真係會覺得段嘢係真咩？
就因為知係廣告，真都變假啦，個樣假到呢。。。

佢拍廣告仲要講明，份稿由寫到出街係唔會sent比客戶審批，佢應該勁難接廣告其實

個樣同食相都真心鳩

果兩公婆完全係出國會影衰香港人果type

關佢老婆咩事 最多咪話佢賣廣告賣到出哂面

咁又返到最初問題 Youtuber賣廣告有咩問題先？

佢拍出黎好唔好睇先係重點

佢拍得衰或者成個channel得廣告野既 班觀眾自然唔睇嫁啦

唔知笑你無知定笑你on9好
唔好以為睇睇下條片有廣告播，個youtuber就會有好多錢收啦
每10萬views先得幾千蚊咋

見親啲ad block乞丐都屌柒

大j 都租到黃埔花園 2皮幾... 再加佢洗費 冇5皮走唔到...

冇植入式廣告就ok

其實啲影片都係收工得閒冇野做先睇下
好老實個Youtuber 搵幾多關我撚事咩

係啲冇野做既毒撚先得閒到惡意留言要搞死人

部分香港人梗係覺得youtuber賣廣告係唔應該，但睇電視見藝人賣廣告又覺得好正常，完全唔明點解。

外國youtuber收左錢都有一開波講明係sponsored by乜水啦

部分香港人日日打生打死先得個雞碎咁多錢，見到你食下野就有廣告有收入緊係唔鋸你啦
利申忠實fabs

香港人真係好度縮

覺得娛樂係免費

無錢收，又比人鬧咪摺埋佢囉，又要鬧又想人睇，殺頭生意有人做，蝕本生意無人做呀。

Alfred 垃撚圾
無料扮有料
連魚生質素都唔識分

熱門嗰d

我反而覺得佢廣告片唔講食評先好
佢講好食 就變打手
你去食個陣唔好食的話 實屌柒佢
佢淨拍 唔講味道 大家睇下樣 自己估計下

Alfard d 片同佢老婆都咁高質

好正常 香港人根本樣樣都力求完美
不過係對人 唔係對自己 寬己嚴人就最叻

佢寫明廣告都有人屌 如果屌個班真心咁屌我真係望唔透
不過都係假膠多 鍾意搵野拗 連登依度都唔少依類人

香港高質youtuber真係買少見少，人地拍片係佢工作嘅一部分，而廣告收入根本係工作嘅收入，無衝突，唔明啲人點解咁大反應

2018仲有人唔用adblock?

琴日食完，都係睇咗佢推介所以去咗食

善用Adblock 乜撚野youtuber 乜撚野實況主
我一蚊都唔會比你賺

大把錢賺？
你講youtube 果個定咩呀
果個你如果做廣東話既channel你靠佢就食得屎
食野錢都回唔到

3 皮就肯定冇，又唔係佢食曬
但我真係當你3 皮
你係諗住人地收少少就做咁多娛樂俾你睇？

呢度好撚多乞兒
呢度好多連登仔好似一個讚好一個分享會攞撚左佢條命咁架
個個憎人富貴厭人貧 仲衰撚過支那
支那個班起馬窮有窮埋堆
香港係窮人都學人笑人窮

一開始屌人賣廣告係唔想內容會為咗迎合廣告商而商業化或者俾假嘅消息去欺騙觀眾
但而家扭曲到一賣廣告就屌 唔好玩啦你一開youtube就睇到嘅片你知唔知人哋背後落咗幾多心機?
熊仔一開始開個channels賣廣告都俾人屌到7彩
但佢有落到心機諗劇本 又有拍攝技巧
最梗要啲觀眾睇得開心咁又有乜問題
唔駛食咩?

佢廣告果d片已經盡量偏向介紹，少咗d評語

跟住又有人走出嚟屌話做咩唔評，係咪唔講得。總之haters gonna hate.

Youtuber賣廣告無問題呀
但係話為興趣而拍，然後又話"拍攝Youtube影片需要成本"呢d野
跟手話觀眾唔接受廣告，咁樣有問題之嘛
咁當初第一條片點出現?
"相比很多國家 / 地區的Youtube，香港的發展是很落後的。一方面是因為語言人口問題，一方面是因為文化及商業市場發展。"
咁點解要係呢個落後地方發展先?
點解唔可以帶動香港人去支持呢個行業而選擇用責怪既心態去話觀眾
又要話成本高，又要做
咁不如諗下當初做咩要拍第一條片先

正解

又要人拍片又要人高質又要唔俾搵食純粹為興趣
做義工為咗娛樂你班友

注明就得
知係廣告 就唔會睇

寫篇咁長既鱔稿，收到幾多錢？

垃撚圾會員

佢係片入面賣廣告你可以飛住睇嫁嘛
2個鐘AV D人又識飛D前戲

Lm

點解唔可以帶動香港人去支持呢個行業

咁你又做過啲咩去支持本地youtuber呀香港人

我都唔明 人地又冇攞住支槍指住你個頭叫你睇條廣告片 你冇興趣咪㩒上一頁囉 你冇興趣唔代表其他人都冇興趣既 如果條條片都要啱你心水 你會唔會睇得自己太高呀

仲有 酒店自助餐既食評 係因為有觀眾中意 佢先會繼續拍 並唔係純粹佢個人興趣架 如果佢要賺錢 cut cost大可以淨係介紹小店 一個月慳返幾千都得啦

skr🤙🤙

即刻訂閱

G持alfred

香港好多人覺得音樂/拍片/創作嘅人全部都唔駛食飯，只可以為使命義務服務全世界，邊個想搵食邊個仆街死

咁唔鐘意咪冇撚做囉

幾時又要岩我心水
唔鍾意就上一頁
同唔鍾意就唔好做香港市場有咩分別？
講到d唔賣廣告就無得做youtuber咁
咁淨係呢個心態就已經有問題啦
有觀眾鍾意自助餐食評
咁咪叫個班人比錢佢去食自助餐囉
觀眾鍾意好大原因係因為免費得到有用嘅資訊

仲有做咩我要支持有廣告收入嘅youtuber?
你又幾有支持本地youtuber?
打兩句就可以鬧醒香港人？
不如諗下一個靠廣告嘅youtuber可以run到幾耐仲好啦
靠view數仲長久
明知香港人係咁
然後為左一兩個廣告錢就趕客
長遠計咁run一定死啦

有質素嘅片就一定有人睇
唔夠多人睇就檢討下自己
而唔係鬧香港人唔識貨
語言從來都唔係問題
唔識日文都會睇日本youtuber
出篇咁樣文章除左打溫情，其他一d用都無
香港人係唔會鬧得醒

拍廣告冇問題啊
但你講明係廣告同埋唔好掩住良心講野咪得
香港觀眾咁憎kol賣廣告咪又係堆kol自己造成
無論係飲食類又好 beauty都好
好多kol賣廣告唔利申 扮自購
哩個情況尤其係beauty類更加嚴重
你拍親都讚到天上有地下冇 好食好用
觀眾跟完你地試完中完伏咪會怕咗你地賣廣告

見到呢啲on9就明點解香港人材走哂
一個人做一樣野有興趣
你又中意睇你分享
背後又有人出錢支持佢發展興趣
根本成個生態鏈好健康
你話佢為左賣廣告連興趣都冇做就抵屌姐
現在只係up過下廣告兩隻字就起哂鋼
劉華式「顧客就是對的」發展到唔比錢都當自己vip
重要係「要不是我照顧你 你早就完蛋了」既恩主心態
Hk市場真係得啖笑

希望呢班人講得出做得到 唔好話以後唔睇又日撚日mon住 剩低高質少少既觀眾

我搵餐廳都會佢既片 講得幾好，唔做作好有說服力

垃圾屌垃圾
有咩好屌

Youtube 只係食33%左右，
adsense個數X 0.77就可以1MATCH到Youtube入面個實際收益，
按佢個Channel 條條片都10萬，3皮真係肯定有

你咪就係個啲 on9仔囉

香港根本就好多乞兒 仲要好自豪自己做乞兒

人地拍片要浪費時間精神心機 而家唔洗你比錢 淨係哂你十幾廿秒廣告時間都屌哂鬼
人地拍片做廣告推廣 又喊打喊殺話人做廣告
最好人地免費娛樂自己 畸形心態

打機課金 好多會笑人傻仔添 好自豪自己打機唔比錢
喂 隻game唔好玩你咪唔好玩囉 又要玩又覺得免費享用遊戲公司既付出係好聰明值得自豪既事

跟住仲有乜野窮遊 覺得去旅行用少錢係自豪表現 旅行本身就係你有閒錢先做既事 而家冇錢都去做 仲好自豪 同全世界講自係乞兒

閒閒地都數到港人幾單乞兒野

邊撚個

同意香港市場係on99
但我係話個youtuber出篇文屌香港人做乜
你有你賣廣告
觀眾有觀眾屌
但無論youtuber做咩都好
都會有觀眾屌㗎啦
下下就要出篇文反駁咩
對牛彈琴唔係一早就知？
但又要食呢行飯咁即係想點？
如果屌觀眾係屌到d view返嚟嘅
咁咪繼續屌
唔好話香港人材走哂啦
youtube 係全世界嘅
不如諗下加英文字幕做遊客市場啦
做香港市場又要鬧香港人低質
其實想點？

佢拍自助餐係睇得出有心機 早啲入定拍場地 仲要四圍行拍曬啲野食 諗下都知 你要攞部機行黎行去拍都要一段時間 仲有可能人多擋住左個shot 可能要再拍多次 或者後期剪接 比左成千銀點知食都食唔到啲咩 同埋佢廣告個啲真係講到明比你防備啦 你知係廣告你都會覺得佢某啲位唔可信啦

咪臭係 佢都話會寫明係廣告啦
都唔知有乜好屌

咁好明顯屌得唔啱
你又由得「主流」屌
新一批觀眾又學埋呢啲野
香港觀眾就一世咁低質

「我係咁低質，有本事咪走」
就係你兩篇既論調

所以話好多香港人垃9圾
被人寵壞晒
由第一份免費報紙出現就整定玩謝所有傳媒同創作人
唔識分質素高低 唔洗錢就唔執輸拎咗先
慢慢變成 資訊係理所當然要免費
賣廣告就唔睇 上網長開Adblock
要寫野拍片d人乞食來畀資訊你

所以唔好以為自己係讀者
淨係瘋狂屌youtuber 傳媒質素下降
其實自己都有份造成
沒有人是無辜的

香港觀眾低質係youtuber話
但唔係第一日知
然而又要入呢個市場
但又要屌

我嘅論調係
屌人低質有咩用？
係咪屌下會睇返廣告？
係嘅話就屌多幾下

反而我覺得係廣告商破壞左個youtube生態囉

佢都係以事論事
香港觀眾低質真係一早知
全世界最低質就係香港觀眾
唔係個堆大J 笑波子 乜乜柒柒都上唔到位
所以只睇達哥back up
0廣告

佢係幾好，不過想問點解2公婆都長期帶帽

咁你睇睇下片插廣告係乞人憎喎
js掘礦好好多 反正你睇片都用唔到幾多computing power

笑波子入左qq大把有得撈
我無睇過佢有無植入廣告
但回望一下自己點解要做youtuber先
為錢定其他？
為錢就做返商業客路
又要為興趣又要屌人唔支持
呢個心態係想點？
要人比錢佢食自助餐？
比錢佢添至器材？
咁樣真係一個好嘅商業策略？
為左廣告商錢，而放棄客源
呢個係客觀事實
屌完d觀眾都唔會返嚟

唔識佢
但香港人對廣告 贊助呢d反應特別大
可能唔抵得人利用佢嚟賺錢

其實重點係講明呢個係廣告 唔好隱性鬼鬼崇崇扮晒唔係
唔係話唔得 但最好講明 咁樣觀眾順氣d
呢樣外國都屌過
呢樣都係包裝嘅一種

你屌完林鄭一樣整d垃圾施政
你屌完樓價貴 樓價一樣貴
你屌完每日150個新移民 照每日150個
有d野叫情感發洩

樓上有件

外國啲youtuber直頭搞埋merch，賣佢地自己嘅t shirt/hoodies，啲人想支持嘅咪買囉，如果香港搞實俾人屌死

lm

外國channel CPM高過香港台灣區
大約1000views > 1~1.5美金左右
當香港區1000views=1美金
每個月要接近400萬個views先有3皮野hkd
當佢酒店真係自己比錢去食
1餐都去左1500$
淨靠adsense 唔接廣告邊夠搵食

出名嗰d有好多週邊

係鍾意既 點解唔支持下
你鍾意個歌手 都會想買佢隻碟
唔買碟都會上moov joox 聽多兩次啦
你會唔會叫啲歌手藝人唔好拍廣告唔好代言唔好出活動？
其實如果你鍾意既歌手 接到大牌子既代言
唔係更加開心既事？係代表佢知名 有人欣賞喎
Youtuber kol咪一樣

好多唔夠100萬都出左啦
特別係玩minecraft, CR 之類特定某game youtuber

冇得飛架on9
有冇睇過youtube架

google d ad 無得飛就例牌嫁啦
以為你講條片入面

咁你係咪科水先
平台又唔係你比
你又冇份養人
竟然唔比人賺錢

連大陸嗰邊咁怕蝕底
創作者有廣告都係恭喜佢有出頭天
香港真係邊屌人冇創意一邊扼殺所有創意幼苗
正宗又要馬兒好 又要馬兒不吃草

Post 幾張product相邊有幾萬...

賣廣告係無問題
但其實我唸d人係質疑佢間野係咪真係咁好食
佢講過話就算賣廣告都係有果句講果句
不過條新片就全部都係讚
就算好似佢咁講搵佢地黎宣傳個廚會比心機d煮
讚到咁都係比人覺得有d假

之後自有論調
正如現在上網揾料唔會再信啲tw blog一樣

你嗰啲數據邊到黎，
香港100萬已經有15K啦

你拍食評片
寫明廣告我就一定唔會睇啦。不過都唔會屌你拍既
你真係屌都唔敢屌得咁大力啦，唔係邊有人敢搵你拍。
知你去得唔夠盡已經知條片無意思啦？真係睇你食咩

之前有個外國區youtuber公開所有個條片數據+捐曬d錢出去

原來有人睇就賺到錢黎平衡開支

佢幾時有話過啲片冇人睇

我有真實數據

年尾一定最高嫁

其實無所謂㗎，佢講到明係賣廣告，覺得唔可信就skip.

同埋你幫得人賣廣告，就算你讚嘅係真，但隱惡揚善就一定會。你要一個比較可信嘅食評，最穩陣就直接skip咗廣告片。條友直情均真到連個title已經寫埋係ad, 連點擊果野都唔呃你，其實真係算做得幾盡。

講乜春，我同意係唔應該太習慣有免費娛樂，但個post講tvb講得冇錯架喎，先講東張西望，而家係幾乎只會賣廣告喎，賣廣告唔係問題，但賣到個節目冇哂其他內容咁香港人又應該接受？再加上tvb賣廣告賣到錯哂（肥媽大灣區，東張西望食生蠔）可以累死人架喎，呢啲又應該接受？
的確賣廣告係必要，但賣都要賣得正確同賣得好

啱啊
開電視睇tvb啲垃圾樓盤節目
唔通佢開口同你講細到仆街咩

做佐幾年 Youtube 都未試過1000view 1美金
Youtube 唔係想像中咁搵到錢，
但又唔會係Youtuber口中講到咁乞食，
當全職未必夠，但 Partime做係好OK既

巴打你拍咩片
香港區?

屌那星 次撚次係日本食燒肉嗰時食腸仔都同你一樣淥到個咀

回錯post自膠

咪係
木曜四超玩賣廣告有無人屌麥卡貝？
拍出來高質既大家心咁情願睇

柒左梳清
Adb左好耐冇睇過google廣告了

Youtuber擺明賣廣告d片直情唔撚睇啦
最撚憎

你有拔袋比錢佢？

想回我？

同埋唔好講廣告
幾年前睇果瑞典肥佬玩CSGO
班鬼仔發哂癲狂donate
最高果個無記錯畀左成200 euro
都仲未計其他幾蚊雞果D
個livestreamer仲叫佢地唔好偷老豆老母張信用卡來捐錢

香港youtuber咪一樣咁撚低質

浪費我數據流量 比錢佢賺？on99

佢係講得冇錯喎
係得香港人覺得人地老奉免費提供娛樂
開個donation拍個廣告就瓜瓜嘈

建議巴打你出po逐個5毛屌
佢地幾kb就賺到0.5 好撚和味

巴打 100-33 = 67咋

講既班發明星夢既香港youtuber啊

之前食佢介紹間尙八
勁好食

個post講愛回家喎
大灣區果啲叫人食淡水魚刺身就投訴得啦
東張西望本身就係廣告雜誌
誤導觀眾都可以投訴
我係講劇集入面啲植入式

個自助餐好似幾撚正

你望都望佢賺大錢等多d人加入越整越高質越多元化啦

邊到既ad block可以自動飛埋條友係片入面d hard sell廣告位咁勁

原來2019年仲有人唔係用無限數據plan

用緊smt 無限4.5g 用過左6gb會慢左

香港人一見到d youtuber賣廣告就屌撚哂鬼
唔好話課金支持，其實同埋平時多d留言唔好吝嗇你地嘅like，已經可以大大改善香港嘅youtube環境

受眾都要受教育呢

落小小鮑魚汁
我老母比佢毒到 仆你個街

一定好多師奶死忠
次次啲片留言都有戇鳩作詩

鮑魚汁原來係植入廣告 ?
以為條友喜好

其實有咩分別？yt會根據互動排條片去多d人推薦影片？

條友係連登上左神檯唔踩得㗎